我正式宣佈龍舟係最on9嘅運動

龍舟成日係河中心阻住晒
咁多人扒都慢過划艇
食咁多傻都無咁細力